# Páginas de utilidad y utilizadas en el desarrollo de la aplicación

### Usadas
* Flutter documentation for desktop
https://flutter.dev/desktop

### Utilidad
*  GitHub OAuth application
https://codelabs.developers.google.com/codelabs/flutter-github-graphql-client#3